搞元朗條村仔都冇用 白衫班仆主力係屯門

據消息稱，有份參與「浴血西鐵站」的白衣人，大部份為有背景人士，其中主力以廈村14K人數最多，出動近200人，此外，綽號「鬥雞學」的元朗屏山坑尾村村代表鄧志學亦有門生到場。至於勝和太上皇囝囝張銓漢的門生，以及元朗14K猛人四眼文的門生亦有出動。據悉，就連「街巿偉」的門生Ruby亦親身帶隊由旺角殺入元朗。

蓋清 一直關注事件

又話元朗佬打傷屯門坐館女人

而家全部都係屯門佬

呢單假到仆街啦

街巿偉

廈村14K人數最多
元朗屏山坑尾村村代表鄧志學亦有門生到場
元朗14K猛人四眼文的門生亦有出動

邊撚度有屯門

仲住得係村個啲多數呀伯婆仔
一係租出去比街外人住

班紋身佬係大時大節 吹雞先入下村

佢哋外面好多都有私樓
有地起丁屋點會自己住

主力係屯門但係可以係元朗里？